真係一日未燒到埋身 都冇人係會肯盡地一舖

唔係想潑冷水
但係問心 當一個人擁有得愈多 風險就愈大愈多野輸
當我地未去到03經濟輸到仆街
05韓農飯都冇得開既地步
就想叫人一齊衝擊 佔領
再加上有曬前車之鑑
除左一眾義士之外根本冇足夠既人會支持

所以一齊罷工罷市啦屌你老母

你地完全冇風險呀
可唔可以用一兩日人工去驗證下香港仲有冇得救呀
係咪要真係想等到燒到埋身
係咪真係想用鮮血抗爭呀
醒下啦 香港人

要推